茂名化州市政府「撤回」建火葬場項目

消息指茂名化州市政府已撤回建火葬場項目
30.11.2019 13:04
廣東茂名化州市連日有民眾反對興建火葬場計劃後，網上流傳化州市政府昨日發出的公告，指鑑於「人文生態園」計劃存在不同意見，市政府研究決定需進一步徵求公眾意見，決定停止項目工程建設，但文件同時強調，凡有任何擾亂公共秩序的打砸搶破壞活動，公安機關將依法打擊和嚴懲。

根據微博以及一些內地的報道指，化州市文樓鎮官方早前宣布興建「人文生態園」的計劃，被揭發是要興建火葬場，事件觸發民眾上街抗議，星期四有人打算到鎮政府請願時，被防暴警察阻擋，報道指，警方曾施放催淚彈，有多人受傷及被帶走。有當地民眾在微博指控，警方濫捕及亂打人，更有人指終於明白香港人為何要上街，有關的帖文或信息其後被陸續刪除。

Source:

聽民意好正苦

香港政苦垃撚圾

一日就撤

點解唔暫緩啊DLLM
香港真係世界級

暴力可以換取訴求

唔好咁天真
中共係因為其他原因而撤

香港政府連大陸一個市政府都不如

烏坎村

停止項目->淡化->清算->改包裝再推行

同香港一樣 唔好咁天真

agger

驚你再打落去傳開左
一個唔覺意燒埋其他地方
隨時好似柏林圍牆咁一晚就收皮

跌入圈套？

快撚過港共

人地一日就拆咗個政府大樓 同埋黑公安無用槍械

香港行得太前

所以共產黨要強硬鎮壓平民反抗，就係要防止嗰種怒火轉化為革命之火

吊, 係香港咁撚可憐. 仆街冚家剷